武漢肺炎攻陷全球 我要全世界仇視中國！

支那肺炎係歐洲爆發 世界各地所有人見到黃種人就好似見到鬼咁
每日都有中國人係外國俾人私了嘅喜訊
而家#coronavirus #COVID-19 keep住係twitter trending
之前NBA同暴雪跪低已經令部分人感受到共產黨嘅威脅
今次肺炎 所有同中國有來往嘅國家近乎無一幸免
我地要食住個勢煽動歐洲國家人民仇中反中排華
話俾全世界知中國係全球最大肺炎出口國
隱瞞疫情攬炒日韓伊朗意大利 控制世衛維穩禍及全世界
愈多人排斥中國就支爆得愈快

咁你寫好堆twitter ig然後post條link等大家rt

支那狗，真係去到邊、衰到邊！有生之年可以睇到支爆，14億條畜牲慘過死老母，跪住咁喊苦喊忽，係我人生最大願望！就算要我一齊死都唔緊要！

推

歐美人眼中，你同中國人冇分別，只係黃皮猴。

中國人搞出嚟嘅禍
要全部亞洲人承受個後果